每個做gym嘅男人背後都只不過係一個曾經受傷嘅人

呢排好多post都講做gym唔係咁必需
其實我想講每個做gym嘅男人當初都有一個故事
我當初做gym係因為感情呢啲柒野
做gym只係想自虐下feel下咩係痛

其實每個大隻仔背後都只不過係一個受傷嘅男人
唔知你地當初做gym嘅原因又係乜野呢

想笑鳩啲矮毒柒

做gym都好吹奏

想入GYM房睇大隻佬，搵素材J

既然去到咪做埋

利申無受過情傷

每個人都有佢地做gym嘅原因嘅 傾下計姐 冇吹奏嘅意思

季候鳥：唔想太大隻 夏天影跑步機打卡 扮sporty

屌你老母季候鳥死全家

收皮啦油頭毒撚

好撚中二病

我係想人生 咩身型都有過
小學肥仔 中學瘦撚